{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4023&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "주안 썬플라워"
    },
    "text": "ロッジホテルとサンフラワーホテルは様々なデザインの客室を提供しており、会員に特別予約販売価格があります。 さんふらわあホテルはさんふらわあホテルで、さんふらわあ2ホテルはさんふらわあ2ホテルで予約できます。 ロッジホテルの客室はロッジホテルに案内され、祝日の前日にはサンフラワー2ホテルとサンノハードPC客室を徒歩で利用しなければなりません。 駐車場は計0台駐車可能で、周辺には朱安駅、石岩市場、仁川文鶴競技場、仁荷大学などがあります。 客室の内部施設としては最高の施設を提供し、様々なデザインの客室やパソコン、PCゲームが楽しめる施設があります。 客室は清潔のためにマットレス、寝具類、自主洗濯などで掃除され、Wi-Fi、ヘアアイロン、ワイングラス、ワインオープナー、携帯電話の充電器も提供されています。 また、ロジホテルと姉妹ホテルの利用特典もあります。 客室内部にはファーストクラスの無重力全身マッサージシステムが設置されており、様々なマッサージモードを選択することができます。 スピーカー機能を備えた携帯電話Bluetoothスピーカーもあり、音楽を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロッジホテルとサンフラワーホテルはどんなデザインの客室を提供していますか？",
            "answer": "ロッジホテルとサンフラワーホテルは様々なデザインの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "会員には特別な予約販売価格がありますか？",
            "answer": "はい、会員には特別な予約販売価格があります。"
        },
        {
            "question": "さんふらわあホテルとさんふらわあ2ホテルはどのように予約できますか？",
            "answer": "さんふらわあホテルはさんふらわあホテルで、さんふらわあ2ホテルはさんふらわあ2ホテルで予約できます。"
        },
        {
            "question": "ロッジホテルの客室へはどのように案内されますか？",
            "answer": "ロッジホテルの客室へは専用の案内があります。"
        },
        {
            "question": "祝日の前日にはどの客室を利用する必要がありますか？",
            "answer": "祝日の前日にはサンフラワー2ホテルとサンノハードPC客室を徒歩で利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や場所がありますか？",
            "answer": "周辺には朱安駅、石岩市場、仁川文鶴競技場、仁荷大学などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設として何が提供されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては最高の施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのようなアメニティが利用できますか？",
            "answer": "客室内ではWi-Fi、ヘアアイロン、ワイングラス、ワインオープナー、携帯電話の充電器などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ロジホテルと姉妹ホテルの利用特典はありますか？",
            "answer": "はい、ロジホテルと姉妹ホテルの利用特典があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなマッサージシステムが設置されていますか？",
            "answer": "客室内にはファーストクラスの無重力全身マッサージシステムが設置されています。"
        },
        {
            "question": "携帯電話Bluetoothスピーカーはどのように利用できますか？",
            "answer": "携帯電話Bluetoothスピーカーは音楽を楽しむために利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 494
    }
}